世上最垃圾嘅生物竟然係...

點解平時係街啲廢老就行到妹下妹下咁喺到獻世

但一到地鐵轉車就健步如飛跑得快撚過保特

搭車可以理所當然咁打尖比人屌都仲可以厚臉皮到繼續打尖

屌你老母垃圾標題

車水馬龍都可以左穿右插 勁撚過衝鋒21